貓貓品種眼睛問題

想問2張圖果隻貓都係英短？有隻眼睛一藍一黃，有一隻就2隻眼都藍色，想問下係咪唔同品種？想買隻2隻眼都藍色，有無人知邊到有得買同幾錢？

2張圖

圖片係邊

圖up左，岩岩手快快唔記得放

求解答

樓主快d走，我幫你頂住
連登班人唔俾人買寵物
一定要領養

如果領養到呢個品種我唔怕領養